<重要>玩開香城online嘅手足，麻煩入一入黎。

呢排見到啲手足打怪打得咁辛苦，我朋友想課金比啲玩家。
我朋友想課下啲餐卷俾前線玩家回血，但係又唔知買邊隻餐卷好。
定喺買裝備直接出防裝好啲？

麻煩幫我推一推比玩家們，P牌仔推唔郁